睇過《魂環》嘅入嚟

除咗火之鳥，仲有冇多啲輪迴，
誇越世代又唔爛尾嘅漫畫推介？

或者有邊套精彩，
劇情唔爛尾嘅都可以推介吓

奶奶心少女日向醬

雖然唔係輪迴>致不滅的你

rin 我覺得都唔錯
算唔算輪迴呢

冇人睇過？

魂環算唔算最簡單既穿越

有冇睇過星屑與妮娜?

真係好正, 上一世嘅你,今世嘅你

呢套根本唔好睇

進擊的巨人

路過 ， 睇錯銀魂

火之鳥算唔算爛尾

好似幾吸引，講咩㗎？

有無睇埋個作者套戰國妖狐

正諗住睇，係咪要食定胃藥？
呢套完咗未？

講左就透哂 個故事好特別

之後會追，呢套好似都幾吸引

畫風唔錯，但同爆漫一樣題材
同輪迴有咩關係？

其實呢種畫風入唔到口

雖然唔係輪迴 但個故事橫跨幾十年
個作者對時空既描寫幾出色
一定要睇 同魂環一樣咁正

睇曬?
男主發果D夢有少少係暗示佢同女主前世一齊嘅事

未睇呀，排住隊先
不過睇簡介好似越後越唔關畫漫畫事

個尾有冇爛？

umm..
唔係好識解釋而套
你話佢畫漫畫又唔係單純只係講漫畫
因為佢畫漫畫嘅靈感有少少被前世嘅夢一直影響
大致係咁
主線我都唔可以好清楚咁講
但會一直吸引你睇